食戟之靈 315

On9

套野未完八月尾月刊先完

wtf the ending

樓都爆埋依下真係忍唔住笑左

標眼水

今集大結局？

少年jump上

月刊仲有三集出

真係屌你老母

垃撚圾 哂左咁多時間睇呢套野真係好後悔

睇住佢由好睇變到爛 真係傷感

算唔算係近年最爛尾

唔知，同期太多勁敵，東京食屎鬼，七大罪，勢均力敵

on9到....

七影帝反高潮，未叫太爛住

食戟係爛得最早
由鬼父出場開始就爛落去 愈吹愈爛

好求撚其就完

衰過妖尾

開頭第一次打四宮好好睇

去到淘汰賽完開始直線下跌

打完十傑就應該完啦 係要做爛佢

妖尾雖然係爛，但爛得算舒服，始終王道漫都差唔多係咁，但呢幾年爛個啲通常都係個頭開得好創意好吸引但最尾變屎，反差太大

直接變糞作

我睇左乜撚嘢

做乜鳩啊

成集淨係睇爆衫兩格，其餘skip 得

係學園祭

胡椒餅同遊戲王鬥都算係仲好地地，鬼父一出黎就爛哂，反正都知主角一定贏，無論係雜碎，聯隊食戟，黑暗料理界，blue，以前都起碼每個人都會篇幅展示特長，同level互相競爭都有得諗下邊個贏，d角色又會認真諗點琢磨一道菜去贏

屌你老母大大個完字
係唔係撚鳩班讀者架

起碼都俾我知繪里奈定惠係正室啦

當然係繪里奈正室
惠最多咪妹仔

依套野一開始已經係最好睇
然後一章爛過一章
都算係一個傳奇黎

我真係由第一集開始追當初係睇佢追繪里奈為主、睇煮嘢食為次...
結果睇到佢爛劇情暴走、個尾仲要爛成咁... 一條女都溝唔到究竟我花咗幾年時間睇咗啲乜...

完

係唔係仲有一話會喺月刊上？

睇到創真 整胡椒餅打十傑棄左

明明學園祭之後，可以繼續畫日常，煮下野食溝下女，閒閒地畫多幾百話，長做長有
係都要搞爛佢

返去畫h漫啦

垃撚圾

依個糞end ，比人大炎上都完全唔出奇

美食獵人大家都係比人斬都好過佢

七影帝好好睇喎
成套敗筆我只會覺得係浪費亞瑟呢個人設

咁就完，做乜9

美食獵人我覺得好正
正過火影

好耐未睇過一個結局係吓出聲

應該橫掂都最後
求鳩其啦屌

果陣仲有彎轉
話和解喺校內得閒兩派比賽下咪算
係要沖去死